# CS61A 2021 Spring 计算机程序的构造和解释

### 官方网站：

https://inst.eecs.berkeley.edu/~cs61a/sp21/

### 视频地址：

https://www.mcatin.com/course/11

https://www.bilibili.com/video/BV1v64y1Q78o


## 项目
1. Hogs
2. Cats
3. Ant
4. Scheme

## 需回顾：
### 第六课：
1. sierpinski's triangle

### 第七课：
1. 汉诺塔：可以看看课程源码他是怎么在控制台中输出 字符图像 过程的。

### 第八课：
1. remove_digit stirl 斯特林公式

### 第十课
1. tuple 看起来与??相似 混乱？
2. nonlocal 是否等于php global? 主要是php global是不是取父级框架呢，还是只是指全局global框架呢？ line 44

### 第十一课
1. 实现Rational有理数吧。

### 第十三课
1. 实现一颗树吧

### 第十五课
1. 生成器可以试试。 php 是不是也有来着。

### 第十七课
1. Ant Project

### 第十九课
1. Linked List链表
2. Adding to an ordered linked list 添加到有序链表

### 第二十课
1. 数学 函数  复杂度 TAT

### 第二十一课
1. 练习 fib, count_change()
2. 看一下动态规划

### 第二十六课
1. 这课可能要重新看一边pdf或视频
2. 实现？

### 第二十七课
1. 这课可能要重新看一边pdf或视频
2. 静态作用域/词法作用域？
3. 动态作用域？
4. scheme let？
5. 实现？

### 第二十八课
1. 证明相关
2. 可能需要重新看
3. 由于这里不算重点，可以往后再继续了解
4. 懵。

### 第三十一课
1. 练习
1. 消除歧义

### 第三十二课
1. 练习
1. 消除歧义
1. 语言文档的BNF？